搭黨鐵啱啱係鰂魚涌落車個位絲打入一入嚟

你好靚

關你撚事

真係關就好